【南丫島沉船】10月1仲有一個港殤!!

大家係發夢既同時, 唔好唔記得7年前既呢一件事

2012年南丫島海難

2012年南丫島海難是於2012年10月1日在香港南丫島榕樹灣發生的一宗海難。一艘載有127人的港燈公司船隻準備前往欣賞國慶煙花途中，在南丫島對開海域被一艘港九小輪公司的雙體船攔腰撞擊，並於兩分鐘內沉沒，造成39人死亡。該宗海難為自1971年佛山輪海難之後，近41年來香港死亡人數最多的海難事故，也是繼2010年菲律賓人質事件後另一宗被視為「港殤」的事件。[1]

是次事件引起不少網民熱烈討論，當中包括意外情況和原因、政府的種種善後措施，以至中聯辦懷疑介入事件和事發後緊接的國慶煙花應否取消等。

而根據Wiki所講既意外發生時間為晚上8點23分

所以懇求大家出黎發夢既同時, 8點23分為呢班港殤既死難者默哀一下
至於默幾耐大家覺得呢?
我自己覺得由23分默到25分都OK
求下大家幫我推到文宣組見到, 先可以貼去連儂同spread出去
以下自推10連

1

2

？？
大家可以起下我底⋯

3

4

5

Push

Puh

6

7

點解完全冇人理

8

8:23 默哀

默哀呀同志們

9

10

推

大家幫手推下丫

好

巴打多謝你